可唔可以被捕就自動波大叫自己個名，問得黎啲狗就會嘈住

一被捕就大叫

我係王小明，三劃王，大小個小，明天個天
身分証，cat123456
我邊度受傷，被捕時比防暴做成

或者

打比91239123，，佢個仔比人捉左
我邊度受傷，被捕時比防暴做成

同埋可唔可以高少少警覺性
鳩拉已成既定策略
呢啲保護自己好重要

UP

Tui

王小明，明天個天？

推

樓豬on9打錯字